有無人覺得BU 好多都係bitch

識得幾個BU 女，全部都係懶清純嗰種賤女人嚟。
一個就玩人感情，啲仔一比佢溝到手，玩唔夠兩個月就飛，之後搵喺佢啲兵仔list 入面搵下一個目標。專呃毒拎。
一個外表乖乖女，實質係港女臭雞，成日要條仔當街做柒嘢以示忠誠，出街食飯唔撚出錢，仲要擺出一副“同我拍拖你唔係諗住我比呀？”既西樣。過時過節送件$500樓下嘅禮物比佢就公審條仔。
一個就返工識嘅。平時扮曬清純扮曬無辜，實質就最鍾意踩住人上，屈人孭鑊，搞小圈子講是非，連前輩級同事都比佢用手段逼走左。
仲有一個好撚鍾意扮文青，但係墨水有限過有限公司。派帽不在話下，榨乾曬條仔啲錢之後即飛，仲要唱鳩人對佢唔好，扮到受害者咁博同情，等人覺得佢好無辜，然後獵下一個目標。

講住咁多先，仲有好多例子。自問都識啲BU 女，我識嘅入面無一個係唔賤。已經唔係靚，仲要扮清純去做衰嘢，機心好撚重。各位巴打帶眼識人，女人啲所謂清純同乖乖女係信唔撚過，要識落一排，相處過先知。

more